★股災預言家警告：散戶沉醉泡沫之中 結局恐暴冧最少50%

外媒報道，國際知名逆向投資者、曾準確預言過去兩次特大危機、被傳媒譽為「傳奇災難預言家」的GMO資產管理創辦人Jeremy Grantham再度發出警告，稱華爾街正處於泡沫之中，散戶也沉醉其中。

Jeremy Grantham指出，近幾個月來，股市的瘋狂和美股飆升正在演變成「史詩般的泡沫」，散戶變得欣喜若狂，四處借錢交易更多的股票。他又警告一直以來，牛市都會以泡沫破滅後下跌至少50%而告終，但引發這種暴跌的催化劑「難以預測」。

咁咪好多
由贏10倍變到得返5倍

識驚即係未到啦，升！

50%一個禮拜都唔止啦

香港樓價吹左十年話會大跌，跌左去邊？

叫d專家食屎.jpg

其實佢如果每個月都講一次，咁最終佢一定可以“喺股災前一個月內準確預言”㗎喎

就算跌50% 大把人仲係賺突

係就快 準備上船呀

日日唱淡
好多傻散就空左倉先
聚沙成災

你都未有蟹貨，唔會爆住

係爆都係大戶收皮先 散戶小小錢 nothing to lose

當大部份連登仔開始話入，就係走既時候

大戶幾大，都唔夠麵神大
大家放心，大dodo未留意美股

有人唱衰, 即係牛市未完

傻散擺一萬冇咗一半剩返萬

大戶擺1億 ，冇咗一半都仲有5億

呢啲嘢真係睇你點睇

又唱淡

傻散番一個月工搵番幾皮
大戶？
ching講野前用下腦
No offense

師兄買邊隻

大戶擺1億 ，冇咗一半都仲有5億

到時咪又qe
sh 必勝 最緊要唔好margin太多比人斬倉

專家食屎

通常個個唔關事既都講股票，就好大機會有泡沫，只不過係幾時會爆既問題...宜家仲要股樓bitcoin全面爆升

sor 打漏咗個0字變咗阿爾克馬爾

預言家食屎啦

當老貓都忍唔住入市
可能就真係差唔多啦

50%咁少？
我點all in？

姐係點？恆指15000點？
講完都覺得on9

當真係會出現股災既時候
依班撚樣係唔會咁好心提散戶
你估佢會好心幫你輸少啲咩

當老貓拎哂啲綜援allin

個市就會見頂

跌5成咪碎料，上年升左咁多，唔買定升定，第時邊有得跌

大戶出來狼來了引兒登仔入局。。。

專家食屎啦，all in telsa

清賣忽京邁！！！

又預言，好撚on9

難以預測

老貓月月拎住綜緩炒股票

傻淡預言家

全世界都賺緊錢，冇人會想音樂椅停。

今日我TQQQ係咁

啲專家食屎啦.jpg

講左幾多個月

睇咁多專家講野但未見過有專家貼真倉，冇圖你話咩都得啦

大戶真係大戶

ching可唔可以解釋下你條數點計出黎？

你真係尻up

即係中嘅得2次
唔中嘅呢 唔講

大奶奶

升多幾倍先冧50％囉一係
咪又係個個都賺哂
得班傻淡以為咁就叫泡沫爆破

跌50%，仲有137%賺到

升

細價股跌最快

香港財演繼續唱衰中港以外嘅市場

東方日報
又唱衰外國
夠膽話中港股市會跌50%我咪信囉

即係有保險線
唔撚駛驚啦

同麵仔同船

驚閪真係有泡沫咪Strong hold等下一個牛市

宜家咁都叫泡沫咩，專家食撚屎啦。

呢條友由2018年開始唱淡tech股同bitcoin 唱到2021年
今年個個賺100%跌返50%都係返鄉下啫
你等跌錯過嘅回報同你持有跌嘅風險比較其實等跌傻好多

1億同10億 大戶眼中冇分別

我錯了

精神錯亂？

由上年6月開始每隔2個月就有一個所謂既大空投，對沖基金專金，金融學者，連咩神童同預言家都出埋
然後個市仲係stonk always go up

唔跌我點買貨

唔同幣值掛😂😂😂

話跌就多數唔會跌

正，依家持貨唔夠5%

又當睇唔到

收檔啦 咪又係升

只信麵仔，不信專家

係就快啦屌你，咁多廢話

咁咪買put 囉

2009年 ，金融海嘯剛過經濟開始復蘇，含指由低位升左一倍；高登仔話炒股好過，樓爆了。
2010年，淘大同又一城開始爆升，政府開始推辣招；高登仔話買樓成本增加，樓爆 了。
2011年，政府恢復賣地，地產商開始佈處買靚地；高登仔話供應增加，樓爆了。
2012年，政府全面收緊壓測按揭及貸款佔入息比率；高登仔話樓冇得炒，樓爆了。
2013年，第一城突破1萬蚊呎，政府推一手住宅物業銷售條例；高登仔話一手樓冇得炒，樓爆了。
2014年，689指定最低單位供應量，納米樓開始出現；高登仔話住狗屋好過，樓爆了。
2015年，支那股市開始爆，含指由高位跌左1萬點，高登仔水鳩老豆老母低位賣左層自住樓；高登仔開始出post笑鳩供供，租租日日贏，樓爆了。
2016年，樓市反彈升左近一成，啟德地價破紀錄；高登仔話邊有人買得起，樓爆了。
2017年，新界平均樓價已經係03年的5倍幾，樓價連升12個月;連登仔話樓價負擔比高過97，樓爆了。
2018年，居屋難中過六合彩，私樓場場入爆票，業主加左連登仔3成租; 連登仔話打貿易戰支爆，樓爆了。

2019年，聯儲局連續減息，業主加左連登仔1成租，連登仔年尾頂唔順用曬積蓄做首期買東涌樓;連登仔終於說：『老天，香港樓核爆都唔會跌！』

武肺殺到香港，2020年東涌樓價大跌，連登仔被炒，東涌樓爆，連登仔上唔到會要撻訂; 連登仔：『屌你老母供供等樓爆！』

太攰

假傳聖旨？

專家想買貨

咁佢吉倉未

正股驚閪咩

個個正股咩

唔好忘記你對手是部印鈔機.jpg

bitcoin係跌緊

識走咪係仲有賺

大盤跌50%

個股跌90%以上都得啦

你警告我 我唔撚驚

放心，一定繼續升，往往股災都毫無先兆的。

股災賴散戶
有邊次股災真係關散戶事

呢次唔多唔少關事